有冇人試過番夜更 第二朝俾樓上裝修嘈醒？

晚晚點幾兩點先收工
番到屋企都三點
最早都四點先訓到
第二朝九點正樓上就裝修鑽野
有冇人明

日日都係攰住+頭痛咁番工

其實有冇法例規定幾點可以裝修

點解成日推廣從事高燥音工作嘅人要戴聽覺保護器
咁住喺裝修個單位樓下嘅人呢
持續咁鑽 住樓下嘅人都會聽覺受損

搬左去第二到就唔會遇到樓上裝修？

遲早拎刀上去斬佢全家

樓上曲線? 高官: 唔鍾意中國可以離開香港

點解唔帶耳塞，返夜係咁架啦

利申：頂唔順夜更，比多一皮我都唔做

其實有冇咩方法改善下呢個情況

例如：規定11點至6點先可以裝修

1）因為耳發緊炎 所以唔可以塞住隻耳

2）就算冇發炎 戴左耳塞就會聽唔到鬧鐘響 咁就仆街

On9咩，不如全世界就曬你一個好冇？

半山嗰D豪宅咪12點之後先可以吵

夜更番慣左冇咩野
係身體差左少少
同埋通宵車好貴 又坐好耐都未番到去

其實依加已經有規管
噪音管制條例
第4及5條的規定均由1989年11月1日開始生效。

條例第4條為一般規定，用以管制在晚上十一時至翌日上午七時，或在公眾假期發出而屬這類性質的擾人噪音

無計喇咁
我嗰陣住舊樓，隔離個死老嘢6點就開收音機同電視，所以都係帶耳塞set鬧鐘再叫屋企叫我起身

身體要緊，我返咗三年夜更，個人越來越無精神，應該同生理時鐘唔夾，訓得唔好有關

其實都係 訓幾多都覺得好攰 同埋易病左

換個角度，如果樓主要裝修，而你樓上返日班，樓下就返夜班，你會選擇咩時間裝修呢？

如果係咁 咁咪唯有下午一點至六點

咁你個工程會拖長左 錢好好計

咁當然就到呢樣 就會有其他代價啦
每日開工時間少左 工程又拖耐左 錢又俾多左
我明作為業長唔會願意
但我只係作為一個番夜班嘅人有少少意見
社會都總要有一班人夜晚開工先運作到
點解唔可以大家都就一就呢？
唔好話要由朝早9點改去下午1點
你朝早9點改去10點我已經好撚多謝你

我想問吓裝修聲浪去到90幾100dB有冇方法投訴? 喺正房天花板鑽就嚟忍唔住上去問班裝修佬